<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">See_U_Festival</string>
    <string name="fr_value">Frans</string>
    <string name="lang_header">Kies taal</string>
    <string name="en_value">Engels</string>
    <string name="lang_title">Talen</string>
    <string name="menu_home">Ontvangst</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="title_activity_settings">Instellingen</string>
    <string name="option_title">Instellingen</string>
    <string name="nl_value">Nederlands</string>
    <string name="menu_gallery">Gallerij</string>
    <string name="menu_send">Sturen</string>
    <string name="menu_share">Delen</string>
    <string name="menu_tools">Gereedschap</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="benevoles">Vrijwilligers</string>
    <string name="artistes">Kunstenaars</string>
    <string name="a_propors">Over</string>
    <string name="festival">Festival</string>
    <string name="ticket">Tickets</string>
    <string name="description_benevole">Wilt u deelnemen aan het opzetten van een van onze festivals? Wil je ons team op een of andere manier helpen? Klik op deze knop om vrijwilliger te worden!</string>
    <string name="become_benevole">Vrijwilliger worden</string>
    <string name="description_un_mute">Un-Mute, het is de non-profit organisatie die de kleine klompjes van de Belgische scene vindt! Het doel is eenvoudig: om de lokale onafhankelijke scène toegankelijk te maken voor het publiek, dankzij het crowdfunding-systeem dat wordt toegepast op de festivalswereld.</string>
    <string name="what_is_un_mute">Un-Mute het is...</string>
    <string name="description_ticket_combi">Geeft één persoon toegang tot het hele festival. Neem deel aan de validatie van alle posters (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_combi_early">Geeft één persoon toegang tot het hele festival. Neem deel aan de validatie van alle posters (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt). Early bird - deze tickets zijn niet langer beschikbaar na de validatiedatum.</string>
    <string name="description_ticket_dimanche">Geeft toegang tot een persoon op zondag 17 mei. Neem deel aan de validatie van de posters van zaterdag (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_dimanche_early">Geeft toegang tot een persoon op zondag 17 mei. Neem deel aan de validatie van de posters van zondag (of alleen van de poster van je favoriete artiest als je die hebt). Early bird - deze tickets zijn niet langer beschikbaar na de validatiedatum.</string>
    <string name="description_ticket_enfant_combi">Geef een kind jonger dan 12 jaar toegang tot het hele festival. Neem deel aan de validatie van alle posters (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_enfant_dimanche">Biedt toegang tot een kind jonger dan 12 jaar op zondag 17 mei. Neem deel aan de validatie van de posters van zaterdag (of alleen van de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_enfant_samedi">Geeft toegang tot een kind onder de 12 op zaterdag 16 mei. Neem deel aan de validatie van de posters van zaterdag (of alleen van de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_samedi">Geeft toegang tot een persoon op zaterdag 16 mei. Neem deel aan de validatie van de posters van zaterdag (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt).</string>
    <string name="description_ticket_samedi_early">Geeft toegang tot één persoon op de zaterdag van het festival. Neem deel aan de validatie van de posters van zaterdag (of alleen de poster van je favoriete artiest als je die hebt). Early bird - deze tickets zijn niet langer beschikbaar na de validatiedatum.</string>
    <string name="description_ab">" Electro-pop-artiest uit Luik. Autodidact muzikant. In de oven en in de molen schrijft, speelt en componeert hij liedjes in de Engelse taal, maar ook in het Spaans, en meer af en toe in het Frans."</string>
    <string name="map">Kaart</string>
    <string name="Sunday">Zondag</string>
    <string name="saturday">Zaterdag</string>
    <string name="see_u_space">"See U plaats "</string>
    <string name="festival_date">16/05/2020 - 17/05/2020</string>
    <string name="see_u_festival">See U festival</string>
    <string name="collaboratif">Collaboratief</string>
    <string name="collab_description">De artiesten werken samen om de festivalzaal te vullen, verenigd achter een gemeenschappelijk doel: het minimum aantal tickets om het evenement te valideren.</string>
    <string name="local">Plaatselijk</string>
    <string name="local_description">Je hoeft niet altijd ver te zoeken om talent te vinden... Bij u in de buurt, in uw regio, wachten opkomende artiesten gewoon om gehoord te worden.</string>
    <string name="participatif">Deelnemer</string>
    <string name="participatif_description">Het festival wordt geproduceerd op basis van collectieve financiering. Een ticket kopen betekent direct deelnemen aan de productie van het evenement!</string>
    <string name="decouverte">Ontdekking</string>
    <string name="decouverte_description">Staat er op je playlist altijd dezelfde artiest? Maar er is geen tekort aan variatie. We hebben de nuggets voor morgen gevonden!</string>
    <string name="biographie">Biografie</string>
    <string name="ab_3">Bij de oven en de molen schrijft, interpreteert en componeert hij liedjes in het Engels, maar ook in het Spaans en soms ook in het Frans.</string>
    <string name="ab_2">Autodidactisch musicus.</string>
    <string name="ab_1">Kunstenaar uit Luik met een electro-pop stijl.</string>
    <string name="scene_1">Scene 1</string>
    <string name="scene_2">Scene 2</string>
    <string name="scene_3">Scene 3</string>
    <string name="on_air">"OP HET PODIUM ! "</string>
    <string name="past">VERLEDEN</string>
    <string name="vectors_description">The Vectors is een rockband die in 2015 is opgericht in het voetspoor van Engelse bands zoals Arctic Monkeys of Muse met inspiratie uit gespierde Amerikaanse bands zoals Rage Against the Machine of Queens of the Stone Age.</string>
    <string name="yakhchal_description">Een postrocktrio bestaande uit bas, gitaar en drums. Yakhchal creëert instrumentale liedjes gemaakt van melancholische sferen en melodieën, repetitieve psychedelische lussen en effecten die evolueren naar explosieve riffs.</string>
    <string name="dark_horse_description">In het begin - hop - in het midden - dierentuin - en dan klap op het einde.</string>
    <string name="funkthisship_description">Gravy-funk-rock alternatief verhalend kwartet.</string>
    <string name="profil">Profiel</string>
</resources>